1. Создать UI для добовления основных domain объектов
2. Создать базовый search, хотяб для одного обьекта(if id? @PathVariable, RequestParam many params)
3. Тесты
4. Bean Validation on DTO(все domain должны быть с валидацией)